---
layout: page
title: Nâs
description: Sûre
excerpt: "114'ncü Sûre"
modified: 2017-08-30T17:50:00.564948 17:00
encoding: UTF-8
tag: 
 - Nâs
---

## 114. Nâs Sûresi

**(1)** De ki, insanların Rabbine sığınırım ben,
**(2)** insanların [mülk ve melekut sahibi]padişahına,
**(3)** insanların tanrısına[ilâhına],
**(4)** sinsi vesvesecinin şerrinden,
**(5)** O ki, insanların göğüslerine fısıldar,
**(6)** cinlerden ve insanlar(dan).

![114]({{ site.baseurl }}/assets/images/ayrac-muhur.png)
